別來扮 伶仃孤苦身世 你是我哪位

誰也學會
捨得起 放得低

我尋你開心 你尋我開心

我們還有什麼可以恨

你贈我體溫 我贈你興奮

男或女來製造愛我不關心

愛情求開心